佩西斯主席真身已被起底

ching是咪打錯字

唔講都睇唔到 柒撚左 咪撚推

ok

唔推

大家唔好推

屌你咪25

唔好咁對樓主好冇？

佩雷斯主席見到樓主咁戇鳩 會否用個頭撞爆電視？

笑咩 信唔信me起你底

爆!

會員 醉酒(右閘)._. 真人相流出！！

25 屌你老母

仆街用錯ac

咁可愛
唔會係佢

Lm

哦

可愛同肉酸只差一線

哦你老母咩死痢狗

死痢狗以為入黎留個哦好撚特別
咁樣顯得你更加柒

法西斯

唉我屌你咩。。。影衰我偶像賤種路

咪撚扮我啦屌你

阿古路賤種黎，要斷腳

岩 比雷斯剷撚到斷

屌原來政府狗黎

依個真，咁就有得傾啦

想唔想要返個名

想呀求下你還返比我

屌錯ac

柒左咪能推

吊錯ac

世清咪25

隻狗25在先

爆

肉酸狗

肉酸仔

#18 係呢個POST重點

25

邊有咁得意

樓主 funson reported+打錯字
Push 到連狗入黎 say 個 hi

系

你咪撚25

你先係
碎油係次

樓豬係邊個分身

牙古路（有養狗）

好大可能係粒清
Jer能住晒

醉狗

抵畀人jer啦

旗狗

隻狗刀唔肉酸

佢冇否認過

做咩po nben出黎

等你地知佢主人is me

咁佩雷斯主席係我隻狗
碎油係h_lxxxxx隻狗
你係nben主人

咁你主人係誰

屌我就係波台皇帝 咪戇鳩

笑

利迷 因為佢係利迷隻狗個 funson

On9 仔唔使理

屌你起鳩你底

funson reported

h唔識串先係我隻狗 咪搞亂

on9 post都有4頁